其實un腳有咩問題

Un親都俾人話無禮貌 屌你老母

老母話un腳會un走晒d錢

聽講李嘉誠好鍾意un腳

人搖福薄

我就多數un女既

所以佢un左好多錢
不過佢賺返炸嘛，
你再照下塊鏡

樹葉摸落

會嚇走晒啲女你會唔會繼續un

原本佢首富嚟

咁我會un女

佢唔un嘅話就會係世界首富

UN腳根本冇問題
不過有人唔鍾意, 我係靜既場合咪唔UN, 出去食飯飲野果D一定狂UN